大家唔好入嗰d獨立po留言

分分鐘係陷阱!

而且要有心理準備, 連登可能會全個歷史記錄"被洩露"

on9

起底，block

香港獨立
唯一出路

請善用起底功能

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

樓主開post煽動
拉得

自我審查到咁 唔好上網出街啦

香港獨立
人未禁你先禁

最佳方法過日晨

等死啦

Block 上一頁

不用分得那麼細
所有有連登acc既都走唔甩

香港獨立